我覺得自己之前係入左邪教 (3)

推

LM

我又嚟了 有咩進展

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

想問個老師有無英文名？

呢個「孫老師」？

樓主

疑點一：究竟佢係咪真係古箏老師？甚至懷疑佢係咪識彈古箏，佢有無當面表演過佢d 拿手好戲比你地睇？

疑點二： 懷疑連個姓都係假

我想講老師個TT 係咪唔係姓徐 而係叫紫菜

終於追曬
樓主好叻呀
自己脫離左大多可以當無事發生過
但樓主咁勇敢講曬件事出黎
真係要小心安全

前面追晒

冇追哂
會唔會核心個啲有份洗你哋非核心個啲錢
所以咁落力 洗你哋腦

Lm 樓主開其他台會多d人睇到 講故台d post好難上熱門

咁快推到3 岩岩先追完1

你虧咗

留名

追左成日終於追哂...

支持樓主 與樓主同行
記得定時上嚟報平安

我小學開始就跟徐美婷學 都跟左起碼十年
佢好少係上堂果陣講古箏以外嘅野 亦唔會點鬧學生
樓主你跟左你個老師都六年啦
點會睇相認唔出

建議記者朋友搵埋精神科醫生/臨床心理學家（最好專criminal ）幫手研究下，始終個老師咁識防範，怕我地打草驚蛇之後佢會收埋得更勁...（雖然我又諗老師咁享受做明星，頂多都係改頭換面就會出番黎既...）

睇嚟傳媒都唔跟既野就唔係咁簡單架𡃤

好快樓主快d搵到真相

有個作家寫左件事出黎，追唔切post可以當summary睇：

《香港邪教：用古箏團之名，欺騙無知少女離家出走？》

樓主加油，好多人想幫你

樓主係咪講過TT鍾意leonardo?
咁啱個三套戲個男主角...

諗起

如果我係私家偵探
我搵到料都敲詐返調查對像一筆先
或者同調查對象拆掂左先
再念下俾返幾多料當事人
應該作用不大

巴打心水清

多個人幫手傳出去，盡快救返其他女仔

件事肯定揚左
對家已知

太多花生友 真係會累撚死人

無傳媒肯跟
此組織或許非同小可
最壞情況該組織同TeacherTsui切割
咩都查唔到死無對證

所以佢哋用小組形式搞活動

如果仲無傳媒肯跟，係更加應該盡快spread 開件事
等多d 人知，盡快拆穿佢地，多人關注自然有新聞會報
冇人睇冇人留意，邊間報館會理你？

恐嚇詐騙被人告或上新聞，佢地驚過你啦
係咁大個討論區連續開左3個post 點會冇人見到？

唔好以為人地咁戇鳩唔識上連登啦
個老師唔識上，其他識佢地人都識上啦

真係有錢同有勢力既人，會唔會揸住一個LV 銀包仔影柒相show off？

有新聞報導或告上法庭佢都可以照搞你
樓主唔洗咁驚，你講得出黎預左要spread開

啱啊，越高調先至越安全
你有事，大家都會知係邊個搞鳩你
所以企得出嚟就唔好縮
我地全部人都支持你

想問樓主如果有人搵你協議和解你會點做？

點和啊？咁多年青春

狙擊大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

由樓主post 嗰刻起就出事啦
一係就唔好講，一講就設法令佢地曝光

咪撚俾啲仆街嚇你之後縮，邪教最鍾意玩恐嚇

呢個人一定關事 佢入面d post 全部都係少女古箏團嘅相同片，仲有d懶係曬命相。但無佢自己嘅樣

send篇文加埋啲posts做supporting俾區議員？

鄺仔應該唔會唔理，或者再俾埋其他啲網上多人睇既人？

加密作用不大
揚開反而有利
搵議員都係應該叫樓主協議作用不大

忽然有人攻擊我了

你哋咁講先係有份令樓主驚同縮
我一向主張要有獨立思考

Bell

議員我先唔信
樓主要信自己
呢度開始多鬼

你咪係

其實有人傳出去係好事，越高調係越安全
樓主與其驚曝光，不如驚無人理你好過啦

老實講，我唔明怪個作家做乜
po連登上埋熱門，咪則係公開講…
自己諗下廿幾歲嗰班，有識嘅人被po上連登，過咗1日被po嗰個點會唔知？
一個冇乜人識嘅作家喺medium寫文，有咩影響力？
點解講到佢將件事曝光咁？

個po都出到(3)...仲擔心被人知道做乜9
推到咁樣不如努力啲比多啲人知道好過啦，無人知嘅話點對樓主都無人理啦，而家啲案件全部都無可疑

Po得上連登，對家就會有方法知架啦
依家有人幫你整合再傳出去又擔心曝光
樓主唔該理性d啦

唔發生都發生左，唔會怪責任何人
有勇武有和理非，大家都係人，會有自己既立場
依家既問題係我點抉擇

的而且確，我出依篇野個陣已經有諗過有一日會比班人搵上門，
但我當時係好樂觀咁諗：
靠依個Post至少收集到一定證據，穩固左先。

到左依一刻提早曝光，我決定順水推舟，
有幾揚得幾揚，透過各個渠道發出去，
等更多人知道依個團攪緊乜鬼野

大不了攬炒
反正你都毀左我原本應有既人生
依啲唔係錢可以解決到既野黎，
你必須要為個啲失去左粒女既家庭負責。
我當初傷到我家人渣都無得淨，
另外我消耗至少兩年時間漫無目的地打工打工打工。
當初山窮水盡，問你無法同時兼顧學業同打工比學琴錢同屋租咁點算，
你竟然默許我退學。
如果你真係為我著想，點都唔會咁講。

佢上面咪應左囉
本身樓主都話搵左傳媒想報但冇人理 即係有意公開啦
熱門3個post ，對家有咩可能唔知
個作者又收到匿名人恐嚇叫佢刪文
叫返當事人搵佢講好正常咋下化

邊個最想樓主單野揚唔撚到出去啊

我回應果陣未碌到去 sor呀

臭串三核既家人點諗，
我真係無心思去探究。

但我比較熟既一兩個團員佢地係唔臭串既正常人黎，
來自單親家庭，仲要係獨生女。
可想而知對佢地既家長打擊有幾大，
比起家長我依家更擔心既係佢地既心靈，
睇怕係一直迷茫又唔知走唔走好，
但又一直捱苦見唔到出路，壓抑到傻

睇到依個Post既非核心成員們，
我希望你地用所剩無幾既獨立思想諗下：
佢對你既管理方式係咪真係幫助緊你得到想要既野？
依啲野，明明係你靠個人努力就可以得到既野。
佢所謂既「幫助」，有無自由自在﹑有獨立思考咁快樂？
你捱左咁耐，有無得到顯著性既進步或者極大既幫助？
依種日子仲要持續幾耐，等到你廿中廿尾都見唔到出頭天先會醒？
唔通你既家人真係無關心過你，無表現過一絲愛咩？
你都大個喇，成年喇。
依家快快手翻屋企，過得唔開心咪又搬出去獨居囉，
總比一直受制於人﹑被威脅﹑被三核凶你逼你好！
你已經唔係果個無能力改變自己，必須靠老師既人喇！

食個飯先
頭先講到退學，
我醒起一單佢地逼我借錢比團員既笑話，
翻黎再講。

樓主加油 等你

岩啊，最起碼放張家庭相出尼。
就算blur曬其他人都好，呢啲真係屋企人先有既野
你要人信報你都比啲證據叫人信你
樓主都比人洗左腦咁耐，憑咩仲信你一面之詞
而老師，包括bell當時人都知道既野，如果要扮老師同三核有幾難。唔好企係度等樓主順手解救埋自己屋企人咁自私好無？大家都有老豆老母生，bell係你屋企人，其他女仔都有屋企人。其實bell離開你地屋企人都唔係冇原因，呢個關係到佢離家屋企要負好大責任，唔係啲咩「乖啦玩夠捱唔住就番屋企」。bell點都有份，直接間接地破壞緊人地既人生

等樓主

岩呀

幫你問緊啲記者朋友
有既就同你講

一直覺得好可惜
但我又唔係好知發生咩事
其實都睇到你原本唔係咁
因為同你相處都好好
只係唔知係咪因為佢地洗你腦
所以開始覺得有啲距離

一定幫你

個page係咪有張團體合照？

係由一個好聰明又有心理問題既人，
建立一個金字角洗腦組織，
從而獲得成就感。
不過佢話佢做既一切都係為左幫我地上岸

非常細心，連著住拉鏈外套拉鏈會有可能刮到BB塊面依點都考慮到。
同時乜都比個BB最好既，著名牌用名牌，買依樣果樣。
育兒觀都比較開放，唔會唔比個女掂野或探索新事物。
洗好多錢係佢身上，未夠兩歲已經去過好多國家，
離開前仲聽到話要幫個女入到名校

唔緊要架，你追下文，我決定左揚開

要咩相？
我有我同佢地既合照，同埋證明到我曾經係團員既證據。

樓主 你頭先話你好大壓力又嘔咁
你而家點呀？

同你地一齊個段時間係我加入團以黎最自在快樂既時光，
亦好高興認識到你地，
但果陣神神化化又勁Bitch既我真係將依啲關係整到Real mess-up
老實說，我都唔知當時既我諗緊乜

我依家諗翻起都好難受，
就咁Hurt左一班關心我﹑幫助我既朋友同同事
而且一切已成過去好難挽回

識你之前就已經被洗腦至少兩年，
希望你依家可以重新認識我

接觸學員
讓他清醒
再合力指證這種邪教式傳消式洗腦行為

講翻逼我借錢單野先，
好似係經過依件事我先漸漸地醒

團裡面所有人都知我退左學，
而且係因為瘋狂打工賺錢黎比屋租﹑學琴錢﹑分期等（山窮水盡）而退學。
無人為我婉惜過或者關心過我有無唔開心或者點，
或者諗下計幫下我，
反而落井下石

因為退埋學，生活只係得翻打兩份工﹑學琴同埋同依班人見面，
我心裡面係非常壓抑同迷茫。
當時同兩個室友兼團員講左句：「唉生活好苦，我想養貓開心下。」
佢地當時都表示唔抗拒，甚至都幾鍾意貓，
所以我同佢地傾得幾開心。
當然只係一個諗法，無可能實行得到，
因為我已山窮水盡

轉個頭唔知邊一個將句說話帶左比老師。
就算我只係戲言，可能佢地覺得養寵物要經過老師同三核審批，
所以就上報左上去，結果引黎左一場思想教育。

又係差唔多既情況，
七﹑八個人同我坐左係TKO pizza express，
一堆人講左一大輪野之後，Bell講左段最震撼我心既話：

「你仲有閒錢咩？養得起貓？
你想養貓代表你仲有錢，不如幫助下團員呀P，
由你去借今期30K學費比佢。
反正你地都成日向我地借錢分期（我有拒絕過分期買單車，不果）。」
我聽完真係得啖笑，以為佢講笑，因為眾所周知我係無錢先退學

點知大部份團員都用眼神攻擊我，
三個核心更係短時間內不停重覆講：
「你借定唔借，快啲借。」「人地連書都讀唔成啦，靠你筆錢喇。」
「快啲答我地啦，你想點呀？」

簡直不可理喻，我自己連書都讀唔成，
你仲要我拎辛辛苦苦打工賺翻黎既錢去供人讀書？
呀Ｐ有手有腳唔識賺錢讀書？
忽撚左？
果一刻人格同尊嚴都燃燒左，老實說我幾想反枱，
但一諗到得罪左佢地無好結果，
結果就假意答應（口頭），
最係當然無借到，
幾個月後退左團。

無

班女真係痴線

明挑樓主機

樓主見左六年嘅人都唔認得
又一張相都冇
點做到

你可以繼續質疑我，
但並無咩好處。

洗腦造成，因為佢話唔鍾意入鏡，
就無人敢影佢相。
大佬，被洗腦果段時間佢係權威黎，
個個聽聽話話架

六年唔係唔認得，我覺得片中人唔似，
但依位老師同咁多線索吻合左，我當然會遲疑

即係老師同三核其實係知大家生活得好撚拮据喎

班臭閪都痴撚線, 睇到好撚嬲

唔通老師識催眠之類 硬係好似神通廣大 但如果面書係佢管理都幾好笑下

個癲婆做埋咁多陰質野, 希望第時報番哂係佢個女身上

精神壓力大﹑會走神
五六年落黎既殘餘影響都仲係大

一直都知，我亦有同佢講過幾次我既苦況。
佢會比啲人生雞精你，話：「要先苦後甜，你依家係苦，以後就會甜。」
又或者激將法：「我以前仲苦過你啦，先有今日依番成就。我咁既出身都肯捱，點解你就捱唔到？」
諸如此類，無實質幫助，亦唔會叫你停翻一兩個月學琴先慳下錢先。
你一停學古箏等於退團，退團就會被報復。

唔係神通廣大，不過係經常吹噓自己背景同歷史，
又講好多好多野洗你腦，一兩年咁聽落去
啲妹妹仔就會覺得佢好勁，係人生導師會救佢地出困境

睇左樓主既文筆，有文有路 又唔似咁低智
樓主有無驗過係咪弱智
係既話報海關可能告得入

錯，當時佢就坐係隔離聽住同默許，
完全無阻止

人地講左係家庭因素同心靈薄弱

膠都費時比

無聯絡到之前既成員，所以唔知，
但我除左聽老師同核心事後講佢地壞話外，
都無講話做過啲咩

依家我退團都印證左無事，
後來路上遇到過一個退左團既女仔，
離遠睇有男朋友係隔離，
應該過得幾開心

只不過我依家唔止退團，
仲要爆佢地大鑊，
就唔知會點喇

成單野好唔合理wo
就算同屋企人關係唔好，都會有同學有朋友，學樂器既書友仔
唔識討論下？個個月交4000，又話租屋搬出黎住，無識過男仔 男友 傾訴過？
如果以上都無發生，咁其實係樓主有問題 未必關老師事

人係好迷失既時候 突然有人關心自己 咪當老師苦海明燈咁 其實你有無睇晒樓主所有回覆 佢都講左當時入魔咁 有人勸佢 佢反而同左果d朋友反面
我明有時可能有d位古古怪怪咁 例如對左幾年 但唔係好認到個樣
同埋個老師同個三條核心係有問題架啦 佢恐人同洗腦式灌輸d古怪野比d年青人喎

我明白係可以懷疑🤨 但你本身都未睇晒所有野就一野得埋去樓主度....

追post啦，
為你依種唔友善既懶鬼成日重複講野真係會攰

未識老師前或未受洗腦前，
係有同中學同學兼男朋友傾訴過，
佢地只能理解你、為你抱不平，
但問題根源都無解決到，
繼續抑鬱同難過。

依個時候老師承虛而入，
以一個過來人、善解人意既長輩、會幫助你既精英等形象去接近你。
「只要加入團隊，我地就會幫你。」
「等多排，覺得你適合入團再拉你。你依啲朋友無乜用，團隊裡面既人都有家境，可以實實在在地幫你，係真正既朋友。」

後來搬出黎已經被洗左腦至少兩年
當然中間都有受唔住壓力同家人、朋友或同事傾過
（有舊同事出左黎相認）
無奈人地唔信我講既野係真/ 覺得我怪而疏離我
再加上我怕三核同老師既背景，
相信佢地所講既報復

所以明知有咁多人叫我遠離依班人
我都苦苦堅持，唔想對方透過唔知咩權勢影響到我家人
另外又on9相信老師係為左我好先會咁

Btw你問既係咩問題黎 點解我搬出黎住就一定識男友男仔？ 點解你淨係問男唔問女

我想講 朋友 書友仔 琴友，搬埋出黎住，人大左拍下拖都好合理，所以想理解下點解樓主你好似無咩人幫過你咁姐，另外既然你都開得post，直頭爆曬佢d資料出黎，洗乜驚，如果真係邪教 香港人一定撐你，唔需要怕有人復仇，要怕都係對方怕
而家你要討回公道

😂😂其實真係似信宗教咁 等如有人話你知信耶穌上天堂得永生 而家就信老師 無煩惱第日疊水

再重復多次佢特徵：
黑長直髮，及腰多少少
生完女發福，肥肥地
愛著sporty鬆身衫褲，再配個名牌袋
虎牙（僵屍牙），棚牙唔齊
鍾意素顏，從不化妝，連有色唇膏都唔上

偏後生女樣，唔算好醜但都唔靚
身高~160cm（佢有提過）

佢自稱有好多大型演出經驗，
但管理我地團後就無過樣或演出。
有時會帶隊，係我地演出時揸機影相影片。

所以我先覺得似邪教，老師已經權威到變信仰咁

朋友有幫、家人都有幫過啲，
但自己執迷不悟被洗腦，
幫左都無用

你試下勸一個基督教信徒唔好再信神，
世界上係無神。
正常信徒都會不斷同你理論，
去維護自己心裡面既神與信仰
The same

爆自己手頭上既資料唔難，
甚至都發送左部份去蘋果，
問題係無回音。
只要有記者或傳媒肯受理，
我當然會爆曬出黎。

我都一直回緊大家問題，
去透露更多信息

加油呀樓主！！

講得好
自己個女係人
人哋個女就唔係人？
如果係老師本人就仲抵死

樓主加油，過咗去就放開啲啦

推一推呢個

P for push
大家一齊上網搵下相關活動嘅相，可能會有線索

只要樓主是做正確的事
我們都會支持
使人知道只要是做正確的事
總會有人支持
不會孤身作戰

仲有兩個細路出嚟隨歌圍圈跳舞好得意

樓主加油

Off topic 講到叫人退學 返工既係咪邪教

［member]
呢個都係姓徐 會唔會係？[member]

但係咁樣唔驚比佢地見到篇野咩係呢到加密得咁辛苦

啱啱先睇緊post 1未追曬
我見到bell angel同我有兩個mutual friends

樓主需唔需要起bell angel真人底？我可以問下佢地

幫得樓主就幫！！

Pin this

如果係真嘅
我收返我懷疑
真心sorry

忽那左呀你？

其實會唔會唔係姓徐

咁賤格，一定係藍絲來

我都明，我都有精神陰影，有時發夢會見到，有時會想嘔

我住Smp喎 smp間琴行搬左去以前漫畫一樂叮個到 要人陪既可以叫我喎

會唔會係多重人格障礙？

單純從呢張相個笑容睇佢應該好自信

推推推

半夜醒咗瞓唔返追哂三個post，我諗我大概會咁樣分析徐老師嘅背景同心態⋯

1. 背景（夾雜着啲真話嘅大話先係最動聽）：
*堅係識古箏，堅係有牌，堅係上海乜春野學院畢業
*但查實際遇唔好，事業唔順利，冇特別優待冇贊助，冇朋友，冇特別優待（同經常FF嘅相反）
*Concept：每一次同囡囡們講自己嘅好都係對自己嘅immediate reward，相對，每一次囡囡們崇拜佢回應佢模仿佢扮嘅ideal self，都係等同大巴大巴車落佢個actual self度。咁點樣先可以令自己唔好沉落去呢？就係不停地投入好多時間、精神、心力落去囡囡們上。
所以樓主好多時候確切feel到佢嘅上心都唔係完全係假嘅，因為佢心理上同經濟上都需要你地。

2. 錢嘅用途：
*最初：實際生活上嘅支持
*發展：原來好多囡囡們都會落疊，完美地令佢可以毫無比較、毫無壓力咁用古箏賺錢同滿足心理缺陷，形成好穩固嘅comfort zone
*高潮：錢係呢個時候係一個證明，令佢可以貼近佢喺囡囡們心目中嘅自己，仲可以真實地打造高質生活（雖然佢尻咁亂買，冇taste可言⋯）

3. 同粒核心Bell嘅關係：
*情意結&投射：徐老師係Bell身上見到自己嘅影子，包括真實嘅自己同理想嘅自己。
（慘慘豬影子：覺得自己同Bell一樣都係鍾意古箏，一樣又有啲天份，明明好想覺得自己唔錯，但偏偏屋企冇人認同自己，冇人錫自己，attachment, secure同intimacy都出事）
（吹出嚟嘅影子：較好嘅外型，更好嘅家境，外向開朗，有朋友，有人關心同偏愛（佢本人照顧阿Bell）），
=Loop: 對Bell好—> Bell 好—>感覺好似自己好
=補償心態/自我防禦，否認自己嘅經歷，係Bell身上行多次
（心態：我差嘅特質Bell都有，但係有人錫佢對佢好，我都可能有人會一樣咁對我）
*實際功能性：Bell應該係三核心裏面最得力助手、最吸金助手（董事又係佢，飛去買公仔又係佢，出席表演又係佢，顔值代表又係佢）

4. 小結：
*所以我都有諗，成個少女團結構，其中一個最大嘅重點係Bell，佢係最滿足到徐老師嘅心理同收入，拉唔拉到佢出嚟好關鍵，不過情況唔樂觀。

5. 個人隱憂：
*如果徐老師同老公同阿囡嘅關係OK，睇怕慢慢佢心理依賴都會側重返家庭度，因為以上所提及嘅所有人，得佢個女先係完全屬於佢，受佢控制，咁樣嘅壞處係，少女團就會越嚟越趨向純利益功能，佢可以玩得越嚟越冷血。

*佢係咪食啲咩精神科藥物我都確定唔到，聽落似係鎮靜劑同安眠藥佢有機會啪得多啲。佢講嘢九唔撚答八同腫下腫下個方面，有啲似食咗一段長時間藥嘅schizophrenia client

6. 苦口婆心mode:
*請樓主妹妹唔好再對佢有一絲嘅體諒同留戀，冇錯，佢曾經十分關心你，對你十分好，但一切唔係基於佢覺得你好，或者愛你，佢只係滿足自己心理缺陷。
*有一句說話好赤裸，你未來慢慢感受下，你屋企人可能對你好差好刻薄好賤格好仆街，請你質疑佢哋愛你嘅方式，但係少啲質疑佢哋夠唔夠愛你，或者佢哋可能會因為你變好咗進步左，感覺好似愛你多左，好似好現實，因為佢哋都係人，但永遠唔好忘記，係你最初嚟到呢個世界上嗰陣，佢哋愛你，只係因為你係你。

再推大家要認住

出現了！！！！！？

一向都好自信，話自己係最醒目﹑最完美﹑最成功。

你諗既野幾Make sense
至於最後一段，我依家已經明白左每個家長愛既方式都唔一樣。

以前細個睇《小孩不笨》已經明白左依個道理，
可惜輪到自己時，比人教唆就走唔出個局。

由於上堂時間好多時都係到吹水，
所以我周不時會同老師分享自己既生活，
包括同屋企人之間經常有矛盾同磨擦。

老師聽完就會講：
我地父母會咁樣對我地係因為唔愛我地﹑
父母唔係為左我地著想﹑父母唔會尊重我地之類
一開頭可能無乜野，但當翻到屋企又同家人產生不愉快時，
就會確信老師所講「父母其實唔愛你」既事實

唔出奇，但都可以理解。
華人興護短，咩「大義滅親」有幾可會存在？
OMFGG巴打肯放出佢搵到既相已經好好，
起碼大家可以認住老師個樣，
千祈唔好入局

佢算唔算係psychopath定係反社會人格

樓主睇下搵唔搵佢

TG say緊hi

一路追po
Omfgg巴打一開始出現係問好多關於團體嘅構成同規矩
之後到後期樓主先開始講三核有幾衰
所以第一句假設唔成立

但都唔排除Omfgg去到後尾慢慢覺得Bell由受害者變加害者後就開始唔積極參與討論

而家只係希望樓主平安同快d走出陰影
其他非核心女仔可以出返嚟同家人團聚

有蘋果記者同樓主tg緊喇

關於個老師有機會係妄想症依點，我有野要補充翻：

除左我講過佢既言行同事跡證明佢好似之外，
佢仲有長期食用一種白色包裝藥片既習慣。
自稱長期唔夠訓頭痛而食止痛藥，有時會過量；
唔知點解醫生會開咁大量既止痛藥比佢，
足足完整一盒，話比佢食一個月。
頭痛嚴重到一個地步，自稱醫生有叫佢去掃個腦。

除此之外，自稱自己做醫生既媽媽有搵過佢同見過面，
但佢堅決唔同屋企人有過多接觸，
要靠自己努力去搵錢。
由陀B到生B都無同呀媽講過，
呀媽見呀B既次數比團員見呀B既次數少。
Btw,食藥食到咁仲可以陀B咩？醫生無理由比。

只要翻屋企，屋企人可以比棟樓佢，繼續有司機，過大小姐生活。
但係佢唔想咁樣，佢想靠自己努力，
所以佢呀媽點叫佢翻屋企佢都唔肯。
仲叫啲家境不如佢既團員更加唔應該翻屋企，
因為佢依種家境既人都要捱﹑吃苦。

假如佢真係將自己代入左徐美婷老師，就屬於關係妄想範圍。
假如佢所講既家庭背景都係假既，就屬於誇大妄想範圍。

試過勸伊斯蘭朋友食豬 失敗左

個老師好撚樣衰，點解會信佢啲taste
佢分明將自己投射落啲𡃁妹度，衣著打扮似到十足十咁娘
Btw,似樣衰版蝦頭

老師啲taste一路都冇進步過

樓主萬事小心
有人不斷導緊你
救得一個學生得一個

唔識聽古箏, 想問係咪正版老師個團彈得好好多?

真正經傳媒出街既資料
最好經樓主你檢視過先
在此並無批評作家意思
個人欣賞作家公義行為

都唔知仲有幾多呢啲小型組織

因為知佢嘅背景比較少，暫時感覺我喺佢身上見到佢仲有好多真實情感同埋好多人際關係上面嘅渴求，似精神分裂，排除人格分裂，反社會人格要再睇多啲

咁就好喇，記住唔使覺得你嘅經歷shameful/係污點，依幾年如果可以換來嘅係你醒目埋剩返嘅大半世，好值得啦

NPD？
1. 過份包裝自己
不斷同外界宣稱自己有幾把炮換取認同感
-不斷吹噓自己(唔知真定假)嘅家族背景、
學歷、職業生涯

2. 要authority 要貪小便宜
-逼人交錢

3. 亦會利用身邊嘅人令自己達到目的
-利用三核

4. 會妒忌同行嘅人
甚至乎係比佢更出名嘅明星同學生嘅親友
-同學生講啲明星都係學佢地，
要佢地疏離親友

5. 要人依賴佢服從佢
-做咩都要事先報告，乜都要管

因為係hea教，後期懶到連新歌都唔示範，
叫我地自己摸譜彈
聽到有錯音就叫我地改，但無親手彈
演出曲目按考級難度既標準，
都唔知有無三級
滄海一聲笑得幾粒音（三歲細路都識彈），
用足咁多場演出

佢編既譜全部勁易彈，
佢話佢編得易係因為我地水平唔到。
但我地水平唔到，係因為自從搬出去後（加入團後），
就一直死打工搵錢同去翻學，
一收工攰到可以係扶手電梯上訓著，
完全練唔到琴。（有同老師講既依個問題）

山窮水盡個段時間我無練過琴咁濟

好中

完全睇唔明你想講乜嘢，你係想話樓主唔應該救定係應該救你講嘢同個老師一人樣1999。

依條友問過樓主，如果有人搵你和解協議，o唔okay?

個個回覆都奇奇怪怪，你再起下佢底

可能係老師
又代入左另一角色

當然盡量救學生
讓其清醒

似呀，不過要睇佢個位幾unconscious，先可以知佢踩得幾深

有咩奇怪呢
呢度好多人不斷好努力咁歪曲負評我

你同個團有關？

你講乜？

又一個搞我

首先你講野正常啲先

又有乜唔明？

乜我同個團有關？
我話你講野好似個老師喎

你又想屈人唔正常

我覺得你講嘢仲似老師

唔得我講你唔正常，你講野1999，你可以答我你文筆差架喎

邊句？我講野咁暢順，笑咗

樓豬真係抵死

唔係得我講你唔正常，你講野1999，你可以答我你文筆差架喎

我已經blk咗條友9up佬

人地得罪你？

你可以答我你扮唔明人講乜屈人喎

你人心地差
仲落井下石

佢而加話我似老師多啲喎

我答你：我唔係，我只係睇唔明你講乜野嘅其中一個人

唔好同佢癲啦 起佢底都知佢on9

你真係唔明應該會問
而你話唔明再屈人似老師
咁咪等網友分析下邊個有問題

你有問題

case closed
唔知邊個係咁ban大家方案先呢？
唔好9up搵存在感

你點肯定其他人都覺得無

一直有mon post 樓主你好勇敢
一定會水落石出 樓主記得要報平安！

而家咪好多人話冇囉，你提出嘅咪指出係邊個引導，點引導囉。

佢真係痴痴地

眾人皆醒佢獨醒

好多人話無唔代表無人覺得有
至於引導就係呢度有人會屈人

原來你係為自己

又屈人？

你咪撚痴線啦老師
起你底做乜開post叫樓主報平安呀
定係你係daisy chu/Andy cheung比人屌完唔高興上黎搞事

仲要P牌仔

唔止我一個擔心樓主報平安喎

( Show Blocked User - enter90 )

連登真多鬼
可訓練獨立思考

突然醒起佢地可能會申請做社團！！
上去搵下有無reg到先！！

但唔知係咪個教主做主席

完全中曬

我以為得我睇唔明

睇嚟呢度好多鬼

做咩啫你

同感 小心有個些人刻意阻礙你發展

Jm9

佢哋都係好鐘意錢同刻意阻礙他人發展

痴線佬 唔洗理唔知佢jm9
enter90啲fd

Sorry呀，我真係睇唔明

你依句野影響唔到我

冇諗住影響

係彈得好好多，
至少曲目難度同長度都比少女古箏團勁。
頭先先聽完佢地既姑蘇行

唔使sorry
我已想辦法幫你
其餘要睇你自己了

@一隻大笨象絲打
我唔quote你了 太長

己改！

唔該哂兩位絲打 ＠燉鳩彪
雖然有啲位寫錯左，我改一改拎黎開新Post

唔洗唔該有錯漏唔好意思就真

啱呀，啲無聊人無視佢就OK
我以前試過俾人manipulate，而家諗返都覺得少少不可思議
佢係逐步咁改變你價值觀，慢慢就覺得無論發生咩事都係自己問題，對方一定係啱，所有痛苦都係自己攞嚟

有公司通常冇社團

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

但Bell同Ding又冇private嘅

聽完美婷老師個團嘅演奏之後再聽少女古箏團
好似由天堂跌落地獄咁
外行人都聽得出差好遠
三核班人究竟有冇聽過自己嘅演奏
咁嘅程度以為自己會紅係幾冇自知之明
有時間影咸相不如練多啲古箏啦

最尾果句笑左

認真 如果我而家開始學搏命練3個月都屌打佢哋
唔知佢哋哪兒來的自信覺得自己彈得好好
仲好出名

如果當年樓主係美婷老師教 可能而家教緊人

有早知就無乞丐啦
我呀媽都係咁話我：「如果當初你聽我話，你依家就唔會比人呃到咁咁咁咁咁。。。」

其實我都唔明啲主辦方點解會肯比佢地演出機會，
正常都要箏亭個種程度先會比演出架啵

講野好似

1. 俾錢主辦方
2. 老師用佢高超嘅口材說服對方
3. 老師同主辦本身識得

淨係諗到呢3個可能

或者收得好平？

運氣都好重要呀
一命二運三風水
當初遇到個正常老師已經唔會搞成咁
不過唔緊要 樓主你最運濟嘅時候已經過咗
之後運氣實會好返

你睇哂成段？
我冇一段聽得完
可能一開始唔應該聽咗箏亭先

我追左三日三夜 終於live 到
希望快啲起到老師底

好奇一問
之前樓主講過老師最鍾意bell 俾最多好處佢
咁另外兩個核心會唔會妒忌/唔抵得 有爭寵的情況出現？
定好似同表面一樣咁和諧？

笑左，而家homeoffice既朋友真係有時間學下

一邊整合緊手頭上既資料，一邊睇個FB Page，
發現想點就點點個post (27/5/2019)
有條友留言：「食過唔差,多謝 少女古箏團 Girls Zheng Group 介紹😘😘」

但post文同相完全無出現過野食或者地方名

岩岩睇返果個係2日前留既comment嚟，條友Hill Hugo玩膠

唔知依家咁佢地會唔會再更新個page 呢

都話呢類型舞台 仲有CCTVB文化廣場
係自己同啲機構申請話要上台就得 有啲公營/政府既可為有薄酬 但通常都係要自己比錢上台
出面啲band k-pop舞團 同人舞團都係咁運作 睇怕個癲婆真係當idol團培育

佢地講過演出係好賺，
仲成日話會同主辦方簽約&
Bell光影香港個場有5位數
咁一直以黎既演出都係搵唔到啲咩錢的話，
佢地又點賺到咁大筆錢...

你要set翻所有人都睇到

依家呢？

如果起訴嗰老師嘅話 可以告佢乜嘢

而家睇到

樓主辛苦喇 早d休息
今日搵到老師張相係好好嘅進展
訓個好覺

前面好似有巴絲話恐嚇/騙財之類？

睇到！

不過樓主基本上係想警世
你話老師同三核有無大既罪行 就咁睇就唔似咁易入到
太多心靈上既教唆或者洗腦

睇到喇！

辛苦哂

Alan Fu
唔同姓

不過格硬要講對眼都有dd似嘅

點解會搵佢出嚟討論？

Egg個呀媽好慘一個人咁辛苦湊大 就咁無左粒女

下我睇哂成個post 邊到有講佢點解對左6年都唔記得佢個樣

睇多次

人衰到貼地就會反彈 搞掂呢件事之後你嘅人生一定會愈來愈好

培育成idol既話
班少女變成啊嬸啦

不如樓主搵rock哥幫手

循環論證

提出循環論證嘅你，真係要訓練下獨立思考

徐毒婦咁嘅樣都叫童顏，樓主你心地好善良！

其實真係告得入咩因為佢哋俾人洗曬腦 俾錢個老師都係佢哋自己心甘情願

我都係咁諗
定係一開始個精神病徐徐就係喺呢個團挖啲人過嚟
離間嗰邊啲人之間嘅關係 同親情

btw追咗幾日
本身cd-rom但都想同樓主講句加油
低谷過後跟住人生就精彩架啦

拿，係佢自稱自己童顏老得慢

無追post幾日 連登神探進度好神速
起到個所謂老師嘅相真係好勁

呢張相omfgg話係2013年既
如果7年都無變樣，算係老得慢既

有印象，轉頭加翻上去

有機會，因為都上哂年紀
尤其係高

一模一樣，無變過樣，係肥左一圈

應該係岀世紙寫錯
識人四兄弟姊妹個姓都唔同串法

不過其他團員中毒已深 唔知係咪咁易解救
特別係一定有d真係好迷三核同老師

追左幾日post 覺得好似韓劇《Sky Castle》既真人版
裡面既金珠英老師都係類似咁

又一個老屎忽係完全唔掌握人哋情況下judge人

我識人d親戚全部係Lee 但佢地屋企就係Li 其實應該睇整出世紙個陣屋企人點寫

呢D只係普遍青少年成長時期都會遇到的現象，心理學都有教，照你咁講所有心理學家都係唔掌握人哋情況judge哂所有青少年

又會咁奇怪得依張相得3個負皮

Sorry 未追完post就覆左 原來終極boss已經出左樣

問題佢地仲覺得自己好少女，
如果唔係，起碼三十二歲既Go點會仲留係到。
有人出黎相認過Ding係中學同學，
依家都應該有三十歲。
佢地仲未達到自己想要既出名程度，
再磨多幾年，唔知佢地仲覺唔覺得自己仲係少女？
仲覺唔覺得老師係引導佢地去正途／成功既人？

Search左，韓瑞珍

Diu我都覺得似

「通常小妹妹都係身在福中不知福」
心理學家會好似你咁落judgement?

本身佢都已經肥肥地

中女古箏團

事實上過咗廿歲仲係少女咩

有佢真嘅personal ig?!?!?!

Send呢3個post同google doc 比佢睇啦!!

係3個核心成員嘅其中一個定其他團員？

就咁講tsui tsui係 suggested friend (fb彈出黎）得唔得

睇曬三個post
三核真係又樣衰又仆街

收嗲睇下我Power Ching幾撚大隻先

中国特色健身主義，你識春咩Ching

人品真係，唉...
好想同佢地講，想成功唔止係有錢咁簡單，
人品同埋點做人都好重要。
佢地個性真係好差，仲要不自知，
感覺係因為比個老師同個團影響得太深，
自信心超膨脹、做事唔理人感受、利用骨幹權威打壓......

佢有佢嘅理論啫 而且真係操到大隻

3x歲都少女古箏團真係戇鳩,咁韓國嗰啲係初生嬰兒勁舞團？

笑撚左出聲 屌

我覺得徐老師同bell兩個係big boss 所以bell唔洗聽徐老師話

樓主去咗邊

召喚樓主